如果拜登真係贏270：268，有冇得玩失信選舉人呢招？

改寫結果，歷史上第一次

前提要DEM候選人肯失信

Biden係majority vote, 點失信

即係要民主黨議員投侵侵，有少少難度囉..

1票姐

有無二五仔？

原來上一屆有7個失信選舉人

比我係民主黨，你咁樣玩失信應該會暴動

兩邊都要280票先穩陣
跑票係有機會
270少一票都死

兒登仔肯接受現實未

專重下民主啦。 下下輸打贏要咩

選舉人制度唔係民主機制之內？

你同連登仔講啲啲？一他逢中必反，只聽自己想聽同紅衞兵無分別

拜登做中國副總理好失禮咩 ?

啱，最好侵繼續做，只玩中國牌，但美國全部肺炎死曬

原來上屆有4個失信轉投trump, 2個轉投希拉莉
之前差咁遠就話姐，今屆有機會差1-2票，係咪有機會一反結果？

pish

如果因為咁反cup
人地一樣會打爆官司姐
咪ff 咁多

做「失信選舉人」有乜後果？

同紅衛兵無分別，第二個共產黨，另一個獨裁政府，仲有冇

渣家軍

法律上無 最多咪踢出黨

難D
唔俾人暗殺 都一世無前途

不如直接拉登啦 DQ佢

歷史上嘅faithless elector都無任何後果

無政途先岩

尊重民主制度啦，輸打贏要？輸左選舉就暗殺？

罰1000蚊美金
不過個個州唔同

犧牲小我，完成大我

trump 真係因為失信選舉人而當選美國必爆內戰

原來on9，失敬失敬

逢中必反係事在必行

成日內戰內戰邊有咁易

投trump先唔失信，棄暗投明

有，罰幾舊水

我唔介意啊
要内戰trump都仲有機
打左可能對香港仲有利

要尊重民主咁點解要計electoral vote 而唔係popular vote?

調轉黎問，如果trump險勝，都有機會因為faithless elector搞到trump變返輸。

咪on9啦

諗返今朝d post真係笑撚死，睇住d盲撐見到落後成百票都話會輕輕鬆鬆反cup, 一有人講少少唔岩聽既說話即刻起晒鋼咁話乜鳩你真係唔識架wor, 真係好想睇吓佢哋乜都識既平行時空侵反cup幾多百票

又渣

好快又有另一個term

留名marvel出變性英雄，同漂黑咗嘅cm she she

内戰益左支那

自己google下，出面好多解釋啦
因為係聯邦制度要保護細州份嘅利益

痴線，內戰嘅話美國即刻收皮啦

咪係

點解on9
上屆有7個失信選舉人喎
歷屆最撚多

乜都係龍門的錯，自己都難食，員工無用口罩就無錯

都得啊
如果犯法就要拉架啦，尊重法治社會

最好登做，只玩疫情牌，但係比中國吞食晒

愛侵力根本就係小粉紅

原意係保障細州份嘅利益 但呢啲細州已經歸晒邊

睇stat就知選舉經費全部都係去哂swing state

最後咪違背原意 又集中哂喺focus去一部分嘅搖擺州囉

真係有新一句

細洲唔可以變返swing state? 無話過歸左邊就永恆投一邊架喎

咁反正唔打Biden做就支那贏
打左美國收皮又係支那贏
打左佢反而仲有啲轉機

仲可以有啲左膠同我攬炒
我最多咪去工聯會學普通話
佢哋連命都冇埋

請講

唔係掛，打就真係支那直接贏喇點會有轉機？

點？ 事實唔啱聽？

中國駐美大臣

種票都係民主之一？

細州好似從來無乜點flip過 但唔係重點

Federal level 嘅選舉根本就唔應該勝者全取 又唔係選governor/ senator

electoral college 已經違背咗原意

咁假設Biden上左基本上係咩都唔會做
由支那自己發展都係慢性等佢贏

咁不如打次內戰睇下邊個淨低
祈禱下死左啲冇用嘅人好過

根本傻登連民主選舉係咩都未搞清

輸左先黎批評制度係一件非常肉酸既事

民主唔一定要voting 大曬， voting 係slogan 效果來。

南北戰爭亡咗未？

靠唔公平制度去贏都好肉酸

呢個係另一個好大議題。暫時咁耐以黎都覺得呢個係比較完善而且又代表到民意嘅制度，起碼唔係唔尊重民主。

無記錯今年修憲唔跟會被罷免

上次民主黨咪一樣咁玩

所以你意思係2016年Trump贏得好肉酸

點樣先失信

慘得過輸咗
勝者為王

人票又贏
普選票又贏

接受現實唔好輸打贏要啦好嘛

如果biden當選就會亡嘅話，我覺得內戰亡嘅機會更加大，因為有中國呢個因素。純粹做緊兩邊比較

人地等你打埋個內戰呀？打緊內戰支那俄佬已經即刻出兵佔領成個第一島鏈中南半島啦。

你有冇再柒啲呀？

我唔信失信選舉人可以帶黎理想既結果
得中國同香港或者類似既政府可以破壞制度而唔洗付出代價

罰1000美金同埋dq

唔跟結果投

美國制度係咁佢贏咗咪專重結果囉 理性討論吓electoral college 啫

如果結局係 gop贏popular vote 但輸選舉 咪一樣會嘈話要廢除electoral college

咁只係因為佢地失信左都冇影響到勝負

最好習近平做，立即天滅美帝，統治世界。

4年任期重要性唔細

兩隻打孖上

冇選舉人制度，改一人一票
控制加洲既民主黨進一步屈機，完

如果係咁嘅會直接變世界大戰
加上內戰唔代表其他國家可以打
咁撚多粒核彈邊個敢郁手

你以為打緊內戰就打唔到外面？
打仗撳掣㗎唔係靠人數㗎大佬

如果post 好撚煩

最好就係唔洗270:268啦

你論點只係favour自己個candidate 玩哂啦

上屆有7個faithless elector

NV有冇機返cup

民主? 聞你老母閪咩藍屍五毛狗?
上埋熱門連日本仔都笑鳩緊啦

其實唔係
唔講總統選舉 你睇吓就知美國選舉好多漏洞
例如你可以睇吓北卡州gerrymandering嘅問題

憲法第2條只係規定了由選舉人團選舉總統的制度但沒有明文規定選舉仁安照誰的議員投票。

在2016的總統大選中只有10位失信選舉人其中科羅拉多州一位選舉人因為會承諾被剝脫選舉人資格與投票效力，華盛頓州三位選舉人因違反承諾遭到罰款$1000美金

支持一人一票 大灣區人民都可以選立法會

支持功能組別 平衡唔同界別嘅利益

其實理論上選舉人係可以按自己意願投票，民眾投票結果只係參考，所以好似失信無咩太嚴重影響，除咗可能會比半個美國ge人追殺

疫情爆關侵撚事，班傻閪西人同班所謂專家當初點樣攻擊恥笑亞洲人戴口罩
成班都抵鳩死，跟住大炒車就唔肯認柒賴晒侵一個

暫時係冇後果...不過因為從來未試過因為失信選舉人已改變結果...
所以大家都冇理

侵有分話唔撚使用口罩同急於重啟經濟嫁wo

人地憲法唔係好似大陸咁捉字蚤的
係講精神
如果因為咁而影響最終選舉結果
令勝出者失去人民授權事實
一定會被推倒而且帶嚟政治危機
對勝出者都毫無好處

無名無姓阿差知你係邊個咩

唔得

你荒當初如果係民主黨人會支持戴口罩
成班專家都建議唔洗戴架，成班專家一開始都唔當疫情係嘢架
咁咪信你班專家囉
之後成班炒車就走去怪晒佢一個
根本成班鬼佬共業嚟

輸咗4年後再嚟囉，何必搞到咁？

轉完都冇影響賽果
今次應該冇人敢轉 直接變內戰

好似會開名？
唔係有部份州份個罰款點樣罰

好似冇
以前試過，後尾法院判咗唔可以

想人內戰救香港
香港人自私到仆街

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

有

「呢度唔講得真話」
「你快啲走」
「政治bb班」
「黃屍傻粉兒登仔」

香港民主黨就可能有

source?

呢句同美國傳媒講就差唔多

係呀。點解個個淨係反你老板支那呀？用腦諗下啦。

香港民主派都投票畀建制啦

自己人啊屌

飯民都成日投錯票啦。。。。有幾閒

冇可能

why

你都啱 不過係問有冇機會姐

好似果票會無效 睇州

唔知有冇人會咁做
歷史罪人呢個名跟十世

咁你可以做d乜啊

講真突然多左十三萬票真係好奇怪

你咁叻又代表埋美國人？

你係唔係戇鳩架。

自己打緊內戰跟住又同出面打呀？內戰邊一方負責同出面打呀？定係北方政府同俄佬打，南方政府同支那打咁呀？海外駐軍效忠邊便都未知啦？情願要同支那打都唔要海外駐軍番黎勸王呀？

你個名...

可以參考返1952年的Ray v. Blair案

巴打網名黎姐。 唔好咁在意

不過都要講連登仔係大多數，美國人係小數派

有一個失信就打和
不過打和嘅話會點？

一日核武係到都唔會有國家敢做嘢
你唔係以為打內戰會用核武射自己掛
仲以為其他國家會偷到雞
以前年代咩

鍵戰最叻做嘜咪做嘜囉
咁快就放棄學咩人講光復香港啊？

Ff少陣啦內戰已經係ff，仲要ff到咁遠

呢個我認
美國死人我係唔太care
對我有利益比較重要

不過唔好講到香港人先係咁
美國亦冇care過你生死
你只係談判籌碼only

笑死

都真內戰都未必機會打
大家會寧願繼續生活算
鬼得閑因為唔鍾意總統去打仗
最多咪示威一排搵國民警衛軍鎮壓就得

我求你作埋落去作埋個結局出黎。

係你推遠左啫
原本只係討論緊內戰
我係覺得內戰對香港更有利

你自己要推埋其他國家推完又要我作
閣下講嘅嘢發生概率仲低過我講喎

其他國家反扮睇唔到呀

佢地已經唔記得浸上屆點win 希拉莉 ..

佢哋邊有民主意見不合就私了㗎啦
上年未見過咩

中共有種票嘅自由

連仔係大多數。 美國人大部分人無讀書，亂投票。係小數派

打嚟都冇用個制度設計就係預咗比選舉人反手
美國啱啱立國嗰時交通唔方便，in case有選舉人去到華盛頓先收到風某個候選人嘅醜聞都可以臨場改結果

你撚想啦，最緊要瘋狂cap 水，之後利益輸送，爆就遠走高飛

共和個邊 失信機會更大

270:268 要兩個失信喎

如果失信候選人改變咗應有嘅結果
佢地嘅選票好可能唔被承認
最後應該由失信候選人嘅州長決定佢地嘅選票有冇效

你講哩句驚你俾人圍

-1/+1

個制度係for賣國賊當選

有人肯做野咪唔洗私了囉
唔知點解會有私了發生呢？

廢咗個electoral college算吧啦

保護條毛
呢廿幾年嚟只係保護upper mid-west / VA/NC/FL 利益
成個great plains都係細州份，都係乜嘢利益都無
要保護細州利益嘅，參議院已經夠
而家咁根本不倫不類

成班幼稚連登仔唯我獨尊輸打贏要中國霸權唔like，美國選舉制度又唔like，不如籌旗上火星建國啦
衰啲講句，唔係弱智到而家先知道民主制度都會有漏洞呀 根本政治一直以來就係一班有錢人嘅權力遊戲

CHING你諗多次先... 忍唔住笑左

選舉舞弊先係唔尊重民主同選舉制度

Maine 係咪可以攞到一票？

屌你老母

你明個邏輯未因為中共就係非民主嘅代名詞
咁支持民主嘅咪逢中必反囉

3:52開始，港台懶人包有講失信選舉人，各州有權對失信選舉人作出懲罰或免職，但無講係咩懲罰

我覺得與其玩失信選舉人不如搏最高法院裁決，一嘢十幾萬對零票轟落China Joe到真係好鬼，Trump咁打法推翻結果機率大好多

USA province of Peoples' republic of China

我打兩個sosad就一野引晒上面一堆出黎
明顯左啲

屌，班兒登撚，輸打贏要，無品，影9衰香港

如果係咁，唔駛搞咁多嘢啦，搵架無人機一支核彈。完。

270:268
只要有一票投拜登既人叛變都改寫結果

咁仲投乜鳩票，同人大代表有咩分別

其實呢幾日我都諗緊
其實選舉人制就係比人反cup用
點解唔可以個州一選完就幾十張票直接落袋?
仲要問過一個有自由意志嘅「選舉人」先?

內唔內戰 都唔會佢一言二語改變到既事
佢地會打既 外人阻止唔到 唔打既 唔會引導到打
當佢9 up 咪算 自唔自私 睇你點睇

屌 就算唔撚尊重民主
其實大家都要尊重返個事實係連燈仔嘅所謂左膠已經係連續兩次總統大選贏到普選票

之不過係因為州嘅elctorial vote係令到成件事可以做到接近平手嘅姐

#46

咁但係有冇諗過啲細州全部都係少人嘅州先
完全都唔符合多數服從少數

一般嚟講 選舉人票嘅分配係按全國嘅平均嚟分配，所以根本上係冇保障到少數州嘅利益（再者，明明就係應該用普選票嚟計，邊有得話噉樣保障少數派利益，咁同選777有乜分别）
你話保障少數州嘅部分，我可以理解做，選舉條例保障每個州必須至少有三票選舉人票（最少2參議院+1眾議院）
問題最大嘅係因為參議院必須係每個州有兩席，而呢一個係因為開國之父嘅妥協，而唔係話邊個保障邊個。最主要嘅原因要保障當時南北兩面嘅勢力均衡，保持奴隸制度

如果要真係保障果啲少數白人精英
內戰之後美國就唔應該歸一
可惜嘅係南面輸咗

仲話要民主
肉酸到呢...

1人1票

唔撚奇
但應該係會 錦上添花
轉軚投畀Biden 免被清算
再r撈

唔會有人冒險 雪中送炭
超級高風險孖展爆拱桿式投機

其實真係諗得過

民主就係輸打贏要，不過最好笑係班傻仔跟本連投票資格都無

上年其實Hilary嗰邊失信多過侵侵

咪係選民自己鍾意食屎怪得邊個

明明係swing state自己選擇做理性選民反而怪佢哋

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

#53, #61, 一起底又係d波台五毛

哇屌
原來依家連登染藍染到咁
咁又係 有ISP就個個都開得AC 樓上隨時有幾隻狗

幾撚賤種

係有，但係機會微

有，變271:267

想問如果失信選舉人投白票
拜登唔夠270票係唔係都做唔到總統